今晚係屬於清倉派既！

一人贏一晚唔好爭

今晚爆升啦 加倉 溝

有冇屙煙媽展滿倉派?

唔好掙，總之一跌就清倉，一升就建倉

依幾日SH派同止蝕派鬥爭好激烈

高買低賣才是皇道

血流成河吧!

港女一收屎 美女又千升 驚條撚

今晚記住要賣晒尋晚入左嘅貨

你班清倉派尋晚入返啦 今日再清?

係咪尋晚買完一陣清

仲未俾人滅門？？

買股票唔係為賺錢
要堅守自己定既規則
今晚一跌就斬

話之佢咩派，
股票市場贏到錢先係王道

ching chong 啪啪啪

納期大跌 酒呀

今晚真係要酒

Ching Chong

清倉大法好

前一個市清倉完 今晚又清倉
聽晚又入後日又清 好攰